捐裝備比前線

請問有冇一啲組織，係會捐裝備比前線，例如仲急救。細佬我機緣巧合下遇到一位人兄有呢個需要，所以幫手問問。

利申，我fc唔到佢係未真自己人

國

即場捐

未見過面，只係喺拍賣網站遇到

?

即場捐
之前都係咁
不過帶唔到太多上去

要咩裝 手頭上仲有少量入門級豬咀
打算拎出去送比裝修工寶寶

佢想要一個war game袋，正面有魔術貼可以痴個FA證

雖然我知咁問好撚仆街，但點樣可以知佢係自己人。我驚捐錯比對家

捐比學生，叫佢遮個人資料比張學生證你睇，通常唔會係對家

助養清單整合
#助養

清單更新後將發佈於

#日常應急
銀行過數(現金)
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
18區手足互助：
@UnitedHK18_help
Uber救護車：
@hkuber
飯券/餅券/現金券/八達通
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
@FeelHongKong
Freedom of Summer肉成計劃
@freedomofsummer
18區手足互助
@UnitedHK18_help
青少年醫肚行動(612reminder)

阿孫冇錢用channel (只限中學生)
@studentnopocketmoney
學生歷量
@hkgstudentspower
叔叔姨姨守護小朋友 (不定期提供鞋券/衣服券)
@YellowFamily

#物資
網購/第三方代付
AMAZON助養計劃：
@AMAZON0101
HKTVMALL員工自發助養計劃
@hktvmallhelper
Nudegear

PPE倉助養計劃
@buyppe
Y裝備計劃
@YGGG0Z
叔叔姨姨守護小朋友
@YellowFamily
物資組自取
葵青自發物資組
@wearepeacefulhongkongers
家長轉贈手機/太空卡發放
電話特派專員
@keepcontacthk
文宣物資
學生歷量
@hkgstudentspower

#住宿
借宿/供宿
港人自救：

仔女有屋住2
@gotahome2

#搵工
「我要返工」良心平台
@findagoodboss
仔女有餐溫飽 助養小朋友計劃
(需先申請過飯券/現金過數)
@FeelHongKong

#義載
7二易校巴 (唔接魔法師)
@SportsDay727
港人自救

Uber救護車：
@hkuber
BB移動城堡 (唔收魔法師)
@hkbbcar

#報失
大消物
@bignewsmaterial

強身/#飲食營養
皇天擊殺 教營養 強身強心
@treehoHealthAdvice

醫療援助
#西醫
杏林覺醒
@medhotline
醫療支援社工隊
@SW_Medicalsupport
隱世醫療室
@hidden_clinic
Uber急救站
@Nobodygives

#中醫
國難忠醫
@findcmed
懸壺善學堂
@sharing_ec

#物理治療
義務物理治療
@physiofk

#眼科支援

#急救懶人包
傷口處理急救小教室
@keepsaveourchild
化學品入眼的處理方法

杏林覺醒急救懶人包

香港人受傷須知

#心理支援
香港樹洞
@hongkonger_treehole
百分百樹窿
@ourtreehole
「我想傾計」計劃
@iwanttochat

#義教(補習)
你發夢，我補習(學生入)
@DreamAndLearn
你問我答（全港最近線上問書平台）
@DSEhelper

#網路安全
Free Proxy
@mtpro_xyz_bot
Proxy MTProto
@ProxyMTProto

#BOT
抗爭資訊水牌子
@igotoschoolbybot
校巴安全檢查及匯報
@hkaeb_car_plate_check_bot

其他查詢
如有其他問題或想補充資訊，歡迎搵我
該清單將不定期更新by破產仔
@Dementia98

更新時間
2019/9/30 04:20